[勝利要訣]提防保皇 小心打手

大家要小心保皇狗打手借頭借路去攻擊同我地同路既政黨
開始用自已既幻想既將來
潛移默化咁透過攻擊政敵
將保皇狗既劣勢慢慢拉回
佢地做既只需要不停攻擊泛民
講到自己出謀獻計咁
實際上係為他日分化而鋪路
之後結合標題黨 假消息等攻擊保皇狗政敵
但求係下次穩住席位
再推多次條例
記住分化手段有好多
而保皇狗打手最擅長既就係
扮晒為香港好咁攻擊政敵
如果唔係保皇狗控制大多數議席
根本唔洗有義士出來冒險
家小心保皇狗分化既計劃

。。。。

不分化不割蓆

。。。